廢物上黎請教大學讀書技巧

如題，我發現個course嘅Reading list太長，但係通常佢Suggested reading嘅書都係一定睇唔哂（講緊係一本極厚書而且無叫你可以只係睇咩chapter,咁可以點做？）

另外想請教吓first hon畢業大佬，你地通常點樣去讀一個course?同埋準備Term paper多數會用幾多時間？（利申：讀左一個sem都領悟唔到，sem 2 諗住請教professor)

quit撚左佢啦垃圾

讀書叻嘅手足通常都上咗街
唔會依加仲上LIHKG

我知我廢但係無辦法，點都想問吓

唔好咁啦，我都係想請教下賢能姐，無必要批鬥我

咩科

社會科學，但係唔細講係邊一科，如果唔係驚自爆。唔好意思

識就識
唔識就唔識

高人有咩指教？小弟就係唔識先要問，無人天生識做所有野。而我屬於悟性資質比較差個一堆，唔似巴打你自己領悟到

你唔諗住追求真理或爆4.0
基本上睇一本reading夠了
就係同notes差唔多內容果本

如果你冇追求 只求pass 其他果d可以唔洗睇
因為果suggest readings 係比你深入研究用

如果果科自己我果時都盡量睇哂佢

睇NOTES都夠做啦,
考前搵下啲PP做就得

咁如果睇埋suggested reading呢？有咩方法可以處理？Thx巴打

一日最少十粒鐘

識人好過識字

Reference 無點睇, paper睇大量
最緊要睇得明啲Concept ，同睇得明人地點應用
多啲睇Paper學下人點寫就會識做

Reference book**

咁姐係你有冇出?

無但係照你咁講呢到好多係到推post嘅人，我諗包括你啦，仲有時間覆我。大家都係冷氣軍師，咁你有咩資格批鬥人

中文journal做底, 再睇番英文reference做補充

利伸：考試求其

咩paper?姐係Journal果堆？

reading會試下上網搵人讀後感
同埋本書既討論topic加作者咁去google
睇下有冇精讀

r source 加考試出貓

我梗係有出先屌柒你條撚樣